BNO去越南問題

我見到有人話BNO可以申請E-VISA, 又有PAGE又話唔得(唔用特區)
有冇人知BNO 可唔可以搞E-VISA 定係 一定要落地簽???

BNO一定唔得，我中過招俾人Reject左
人地Evisa係俾BC，但無俾BNO

但你可以做落地簽，計返貴幾蚊美金姐

BC 唔係免簽咩
即係要落地簽???
想問下落地簽大約要搞幾耐

快簽bno平權

BC得但BNO唔得

唔係果幾蚊問題..
係落地簽睇人講好似要搞幾耐下

而家上網簽 好方便

btw河內無野玩

bno要落地簽，唔好偷雞博

去河內...

狂隊咖啡

想知可唔可以做E-VISA姐...
有冇人有經驗 落地簽要搞幾耐?

胡志明大約半個鐘

Bc唔沒visa wor

夜晚機15分鐘搞掂
記得帶相去唔係要比多幾蚊美金

用bno 都係同香港護照一樣，可以上網俾12usd apply 完visa, 落地local 排隊俾每人25usd self pick up. 等幾耐視乎個陣有幾多人等緊，我就等左三十分鐘到。

有安全問題係你張visa 係會連埋其他同時apply 既人既passport number 同名 安全做法係去領事館搞但貴

閒日晏就機

今年2月開始特區唔係話可以比25美金搞哂咩
但想用BNO

爸打 識啲野

想用bno 但貴左又耐左

空路入 bno得兩種方法
1 就係去大使館申請visa 好似400幾hkd
2 就用返網上agent 俾幾蚊美金拎confirmation letter係指定機場(河內 胡志明市 峴港 芽莊）做落地簽25usd
陸路入就一定要去大使館整visa
富國島就免簽

usd6蚊agent fee都有見過

sor 應該係6usd 我個陣都整兩個人所以12 usd

宜家唔洗agent啦 香港宜家直播經官方網站就可以申請 用手機影護照同證件相upload比佢地就可以

25美金 比信用卡食多約一蚊手續 記得拎證件相去當地

利申：月尾出發

*直接

approval letter12usd咁貴都畀

最平6usd有啦

寫得唔好 12usd 係兩個人夾埋

唔係呢個方法只限廁所板咩？

落地你要大概一粒鐘先拎到

都講多少少
approval letter個價錢任agent定
不過一個人頭over10usd就真係應該剩返水魚先會幫襯

除非要短時間之內攞
cheap but slow or fast but expensive

連埋排隊入境?

呢個方法只限特衰係work
bno係賭博嚟 未必批

呢個唔係E-VISA咩?

好多人喜歡有簽証頁

廁所板係指特區護照？我係用特區的 不過人地越南官方話來自香港嘅都可以直接經官方網站 BNO應該都可以

唔計

...........
廁所板得唔代表BNO得....

咁耐..

應該都係睇遊客來自邊度呀嘛？
如果我錯就對唔著啦

建議你落機即刻跑去整落地簽 唔係嘅話仲耐 越南人做野好撚慢 上次我去胡志明用咗兩個鐘先入到境

你有特區唔用，做乜要用bno，人哋答左唔好試，你仲問可唔可以，俾其他方法你又話都係e-visa好，呢d入境野俾人得駁架

邊有得駁

我無話試...我話番比佢知
廁所板同BNO唔同咋

前年用BNO去過越南落地簽冇問題

到時入唔到境唔好喊

都係經驗分享 機票係上年買的其實冇乜心情去 去玩唔好鬧交

提早一兩個月網上申請 如果唔得 反而落地會得？